一人一個拒絕借錢比朋友既原因

好朋友開到聲問你借錢
但佢借黎賭錢

可以點拒絕佢而唔會破壞段關係

唔好再賭喇

借比佢啦 如果一個好彩 力贏咗大錢 你都九著數嘛

關系借左仲衰過唔借

利申：試過

留錢叫雞

之前試過借
點樣可以無啦啦唔借

窮呀dlkh

乜撚野叫無啦啦唔借 ？
問你就要借？
你借埋條命比人好無？ on79

我會破壞段關係

你：仲諗住問你借 我都輸到仆街

老奉嫁屌你？

我都冇錢交租食飯搭車

唔撚借呀屌 有撚排都未收得返

我都無錢，點借比你
Btw 樓主咁撚蠢，成副身家比哂你個fd啦

啲錢俾股票壓住晒

借過兩皮俾個fd 死追爛追 日日話轉頭入返俾我冇入 多多藉口